傳媒係咪好憎'一個人'先會咁嚟做佢

［純粹路過］如果無人得罪你，你何以如此狠心！！！

我其實亦為花邊新聞的讀者，而因此廣閱報導之後先知受害人小姐可能精神上會再次崩塌，未必單純來自事件本身，而各位一鍵留名者/繼續對此新聞有興趣者 都可以促成結果
（［當然］係講緊各大媒介之集成，非本單單本平台所致）

［整合拓展］作為第一次留言者，我想抒發嘅係傳媒譁眾取寵已經不是新鮮事，所以作為網民的大家更應該自重，討論點到即止，謝絕盲從風氣。

大家都深明人言可畏。如果每每都將花邊事情發酵至媒體理想達到的地步，讓走偏道的傳媒有機可乘，進而帶領這種暗藏殺機的討論風氣，又是否大家樂見？

其實我嘅觀點好易被推翻
1. 香港人真係鍾意睇人仆街
另一點唔記得...

［此post已完］

啲行文柒到呢...讀緊中五操得中文綜合卷太多？

打段野咁大都唔睇撚得明
好心啦睇一次自己先Post出啦